[文宣唔夠]全部人同我推929,放上ig fb, 落街派

文宣好重要㗎！！！
每個人都要做
我要熱門全部都係929

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

好多地方都未有搞手

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！